(不要自殺) 陶傑勉勵香港示威者

陶傑近排好真心

19都係種不講獨但係做既人黎

才子 😭

陶傑真係，日日聽電台佢都係暗串明串政府

以前係抽水居多

近排越來越多真心話

有啲嘢可以講唔可做
有啲嘢就相反
若想顛覆建制
就要加入建制

佢唔支持再攪狗屋

生命誠可貴
真係要珍惜

自從689上台就好多時都直接屌
少咗抽水

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

擁抱寂滅 - 陶傑

時窮節乃現。謝謝陶生。

19都老了
俾我感覺係已經唔想再日屌夜屌特首點點點
佢一早知俾土共夾住香港 邊個做都一樣 屌都曬力水

但19係向來企係雞蛋果邊 佔中清場後 佢寫左篇咁既野:

推

不要自殺